新手養魚一問，米奇魚可以同咩魚一齊養

用膠魚缸仔（無過濾+超細條）養左兩條米奇，
我最近換左個細既AA魚缸仔,
用泥養左水草一星期，準備搬家同養多d魚咁

想問下有咩魚可以同米奇魚一齊養嫁？
因為d米奇之前咬過條孔雀了

獨立養

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

米妮魚

老鼠魚

貓魚

老鼠睇片佢地游得好勁，有無其他靜d嫁？

孔雀魚

鼠魚都叫勁？咁應該無魚岩你養

米奇叫好養既魚
正常情況有足夠空間同食物都唔會咬人

我上網見都係易上手既，但想混養既時候
有無咩選擇？好似燈魚果d可以嘛？

但之前條孔雀魚，係比米奇不停咬

紅班馬。
電光美人
剛果美人
孔雀。
溫純魚都可混養。

朱古力娃娃

我之前養紅米奇 都會咬同類 追咬個隻
跟住咬死晒其它之後我唔再理佢
之後 我養左一堆孔雀 20條左右 好似粒米再細小小既
養到有尾有鰭 有顏色 十個月左右 得8條成功長大
而加得番4條
利申 每星期換全缸水 剩係落氧氣珠 石頭 同 棵膠樹

我混十幾種魚都未打過架

清缸，正

孔雀魚要水定，一定唔會全缸水換同埋氧氣珠無用架，買個氣泵仔會好啲，然後膠既野長浸會有野釋放，唔建議入缸

最後去左屯門華燈到睇書，佢果到堅多選擇，仲要少人慢慢選，選左紅米奇3條，紅白劍兩條， 阿凡達天空藍班馬2條，熊貓鼠2條，仲有兩款（唔知咩名）各2條
好迫呀🙈🙈🙈

晏d安頓好再映相分享下🤣

養魚養得耐會發覺養同一種魚係最好

14條魚+2隻蜜蜂螺

呢樣真，宜家我都減緊種類

唔好用套缸濾水，買個新啦，唔會夠用架

新手加上家有小孩，套缸比較易處理同安全~

咁你預死剩幾條魚啦